港鐵急插了，有冇師兄揾緊位入？

終於有機會發達

一陣又停牌 之後你啲錢就好似你個名咁 畀晒政府

１％ 都無wor

D腥港人對港鐵真係好有信心

老闆係政府喎....

開波

沽呀！！！

今朝有逃生門都算有良心

本身都跌緊 仲跌得少過平時

都唔係好多人想逃

跌得少少

3%唔收貨

痴那線咁都唔駛仆

1%都唔知有無

買番上去

佢有支那線

你都on撚9

生意嗡咁穩定走左幾條友點解要仆街